其實你不愛我 才共我拉鋸拔河

凡事也不放過 盡全力摧毀我

從未放低這尊貴的優勢 拉一拉我手

識野

做咩撈返上黎

周國腎係我至愛

誰～無辜～不應公開傷勢搏安～撫～

識野 賢仔十年FANS

然後放心分給我 推給我 做那位屠夫

佢把聲好好j

重逢

你拎返個ac?

重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁

咩拎返個ac

門關起的一剎之前比人拎咗個ac

係 拎番了

樓豬

腎仔

係

我的最愛

我愛你

我愛你too

食煙未

正皮俾首歌既

屌冇人陪 好撚悶

我陪

係邊

日日聽

比你tg我 得閒出來抽煙

緣份若未夠 甜夢似虛構 也只怪當天 我怎麼參不透

你住邊頭

誰料 我愛你愛到最尾都不可永久。。

好耐冇見

港島

港島返學

好🚬🐋

tg

Btw食少啲戒煙啦

我搵到你tg了 loser

下你點搵到

你舊post

係喎

不應公開傷勢 搏安撫

卻更是明瞭現在愛你也不可走太近

奈何還是決定要分你已與我不相襯

I love you

No one love me

讓我來愛你吧

我愛的人 不是我的愛人。。

Hi

I love you 因此不要迫我清理我門戶

你認唔認得我

無論變得多可惡 多可惡 願意同甘苦

但你唔知了

來吧我什麼都應承
來吧我什麼都聽命

一切都會好的

有聲

這秒針 轉個彎 繁華極短暫

沒人指導也得好好活下去

情慾或理智 這生有限時
怎釐定那主次

你係咪好辛苦

係 我唔知點解會咁

你想佢點做？我幫你同佢講

就係見到你舊名先入黎
你最近還好嗎

等左你好耐了
唔太好

有無人最後都係忍唔住，擔心佢健康。

我都搵左你好耐
仲一齊緊？

正皮

揀得離開就應該毫無保留

分左次 佢要求一齊返但完全唔係個回事
你呢

好的

你可以的

有一個人能去愛 多珍貴

一齊返之後都冇好過？
我個件好左一個禮拜左右 依家又keep住一啖砂糖一啖屎

講得分開我已經放棄左
但最後衰心軟
辜負左所有愛我既人既期望
佢話改 我信 但一齊返我根本冇心機投入返
佢都唔會搵我 咁點解唔放我走

錯的人

只有愛個個有資格講岩定錯

真係唔明佢地諗咩
好好聲聲話會改 到頭來又放置play

岩呀
一切都已經太遲

你會繼續等定點

當我再頂唔順我會毫不猶豫走
因為我識自愛
絲打你都要 加油

以前太傻

大家都要加油
真係唔明點解自己咁肯為佢付出 咁愛佢

不應公開傷勢搏安撫

下半生搬進 一個巨形密封罩

絲打快啲醒

唔值

對唔住

佢無怪過你

唔好教壞我條女

個個都係你條女呀

我怪自己

好肯定佢唔想見到你咁

已經唔關我事了

怎麼了

回錯姐

your face